支那末日即將到來，買美股保平安

支那已經玩完

美國股市將會發生前所未有嘅災難

呢個世界瞬息萬變

你智商都係

係，長期喺120同200之間波動

Sure

其實喺股票市場只要唔做戇鳩就唔會輸錢

都唔知啲人點解咁鍾意買啲大陸垃圾今年求其買一隻美股都贏 aapl Tesla Roku 跟住契媽玩 都贏10幾條街 屌你老母今年買美股輸錢嘅人肯定智商全部都有問題 應該成世都唔好再玩股票 因為冇資格或者無料學人玩option

麵麵先話個市特價 要大手咁入呀

唔識野

比負皮係咪今年輸錢 話你啊垃圾死廢柴 你去死啦今年都輸